有冇人係同兄弟姊妹完全唔似樣

自己柒到仆街
兄弟姊妹個樣正正常常甚至係靚
屌，由細到大都諗到底我係咪執返嚟
個個都話估唔到係一家人

我阿哥幾靚仔
我自己就好柒

同丫哥完全唔似樣

同家姐唔似樣 家姐好靚但我好柒

我就好靚仔，我哥哥就樣衰衰猥猥瑣瑣咁

兩個家姐都好撚正 因為似老母眼大
我就似老豆成錄柒咁 眼細，依加靠身型搭救

好陰功

好撚慘